美股真係好屈機 3m連續派息超過一百年

仲連加派息58年

3M董事局宣佈季度股息 公司連續百年向股東分發紅利

3M (紐約證券交易所編號：MMM) 董事局宣佈，將於今年9月12日向截至本月19日記錄內之股東，派發每股1.11美元的股息。此舉標誌着3M自1916年起，一百年來無間斷地向股東分發紅利。

3M (紐約證券交易所編號：MMM) 董事局宣佈，將於今年9月12日向截至本月19日記錄內之股東，派發每股1.11美元的股息。此舉標誌着3M自1916年起，一百年來無間斷地向股東分發紅利。
3M董事長、主席及行政總裁Inge G. Thulin表示：「公司長期成功的憑證就是持續投資發展業務，為股東創造價值，包括向他們分發穩定又豐厚的紅利。今天 ，3M連續第一百年派發股息，而在過去58年，每次派發的股息價值都在增加，這讓我們引以為榮。」
截至2016年6月30日止，3M發行604,400,291張股票，紀錄內的股東人數達83,120。

而同樣增加派息25年以上既標普成份股竟然仲有五十幾隻

派黎交稅姐

睇左美斯真係好屈機

上少d波台啦